有冇人成日喺街撞到識得又唔熟嘅人

住喺附近嘅中學同學
由以前返學日日出門口就撞到
到依家讀完書出嚟做嘢又撞到
但係咁多年來都冇傾過一次偈
純粹識得呢個人
本身自己又係毒撚
每次見到都掂行掂過
結果愈見得多就越尷尬